{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63543&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포하얀캐슬독채펜션"
    },
    "text": "提供される宿は家庭の雰囲気を持ち、広い庭園とヤシの木がある場所です。 この宿はオルレ5コースの近くに位置しているので、周辺の景色を楽しむのに最適です。 セソカクは車で2分の距離、西帰浦みかん博物館は車で4分の距離、そしてトンネコ遊園地も車で2分の距離にあります。 週末及び祝日を含む予約は2泊以上(連泊)のみ可能で、泊の利用はできません。 入室は午後6時から可能で、退室は午後10時以降に可能です。 宿内のすべての空間は禁煙区域です。 宿泊先での送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたい方は、個別のバーベキュー設備をご利用いただけますし、炭やグリルは個人で持参してください。 人数を超過したため、入室は不可であり、訪問客は許可されません。 成人保護者が同伴されない未成年者もご利用いただけません。 ペットは入室不可であり、宿泊施設画像は実際と異なる場合があります。 宿泊施設内の物品紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 運営事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンにはいくつかの客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "提供される宿は家庭の雰囲気を持ち、広い庭園とヤシの木がある場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺には何がありますか？",
            "answer": "セソカクは車で2分の距離、西帰浦みかん博物館は車で4分の距離、そしてトンネコ遊園地も車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "予約条件について教えてください。",
            "answer": "週末及び祝日を含む予約は2泊以上(連泊)のみ可能で、泊の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後6時から可能で、退室は午後10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "宿内のすべての空間は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "宿泊先での送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい方は、個別のバーベキュー設備をご利用いただけますし、炭やグリルは個人で持参してください。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "人数を超過したため、入室は不可であり、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "成人保護者が同伴されない未成年者もご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室不可であり、宿泊施設画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の物品紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内の物品紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "運営事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンにはいくつかの客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 489
    }
}